\begin{question}[section=15,subtitle={Kraft auf verschobenen Linienleiter},difficulty=,quantity=,type=exm,tags={}]
	\begin{figure}[h]
    \centering
      \includegraphics[width=5cm]{\currfiledir image.png}
  \end{figure}

Drei Linienleiter tragen die gleiche Stromstärke $I$ und verlaufen ursprünglich koplanar und parallel zueinander im Abstand $a$.
Der mittlere Leiter wird nun die kleine Strecke $\xi$ parallel verschoben.
Geben Sie unter Verwendung von $\xi^2 \ll a^2$ einen Näherungsausdruck für die längenbezogene Kraft (Vektor!) auf den mittleren Leiter linear in der Verschiebung $\xi$ an.
\end{question}
\begin{solution}
TODO - Die Lösung befindet sich als Bild in dem Ordner der entsprechenden *.tex Datei.
\end{solution}
